轉變前 轉變後

◆下面分享一些案例

1.【手淫真的可以導致氣胸，本來已經戒了兩個多月，但是昨天心魔反撲沒有抵擋住，一下擼了五次，今天早晨跑完步之後就感覺胸口特別疼，去醫院檢查後發現右肺大量氣胸，立馬做了手術，現在正在醫院病床上躺著。原來真的有報應，勸諸位師兄引以為戒，早日脫離手淫苦海，不然必有報應！】

2.【飛翔大哥，我是來懺悔的，就在前幾天，本來我已經戒了快50天了，遺精兩次，恢復也不錯，周圍也有人說我變帥了，腦子迷迷糊糊像有一團霧的現象也沒了，記憶力也提高了。但是就在前幾天我驕傲了，腦子裡一直有個聲音對自己說：「我真厲害，輕輕鬆松40多天。」又恰逢第三次遺精，之後就完了，昨今兩天接連破戒，就跟瘋了似的，我都能感覺到我的手腳不受我的控制，這種身體不受自己控制的感覺真的讓我感到害怕。我真切地感受到了什麼叫永遠保持警惕，永懷謙卑之心。】

4.【感恩飛翔，沒有您的指引和專業的戒色文章，我不知道如何走出來。我現在的狀態很好，每天都可以像小時候一樣充滿歡喜和快樂，學佛後充滿正能量，生活原來可以這麼美好。生活中遇到事時也能很恰當地處理和解決，強迫症對我的影響也很小了，這是我學習佛法、傳統文化和您專業戒色文章的結果。

現在的我常常感歎佛法、傳統文化太博大精深，太不可思議了，佛陀、古聖先賢太偉大了。我的努力沒有白費，我覺得我找對方向了。想當年，我困在症狀的地獄裡，像一隻困獸，到處找不到出來的路，那是一種絕望的感覺，不堪回首啊！我一想到以前，我就再也不敢放縱。經過3年戒色從入門到現在，我工作環境更好了，輕鬆舒心，待遇滿意，家庭和睦。現在我們國家正朝著中華民族偉大復興的中國夢前進，我也有自己的更高的目標和夢想，「窮則獨善其身，達則兼善天下」是我的座右銘，戒色後的我會更有力量朝著我的目標邁進，再次感恩古聖先賢，感恩飛翔老師。】

5.【飛翔老師，是你救了我，我戒了10個多月，這10個多月我跑步，5點起床，不熬夜，天天9點睡覺，不久坐，站子午養生樁，天天看3個小時戒色文章，悟清淨明誨，惡友全部遠離，煙不抽了，遊戲不玩了，我做了還有很多，就這樣我堅持了10個月，特別快樂特別滿足，或許是你說的本自具足吧，這些我通通做到了。

後面因為O型腿找不到解決的方法，於是產生了自暴自棄破罐破摔的想法，被心魔鑽了空子，一個禮拜破了差不多50回！我無盡痛苦，無盡負能量。戒色的這10個月我身心感覺好了太多，而且行善積德，戒色後身心恢復到了天堂，破戒一發不可收拾跌入了地獄，這個心理落差叫輪回。飛翔老師，我快死了，被心魔榨幹得只剩最後一絲腎氣，邪淫嚴重踐踏了我的尊嚴，這是我一輩子的忘不掉的，也是我一輩子帶的恥辱與傷痛，毀掉了我的整個人生讓我跌進了無盡的深淵……】

自【戒為良藥】第119季：學生族群如何戒色方法

推